% bidouille pour dernere page paire + page blanche
\newpage
\newpage ~ \newpage
\newpage ~ \thispagestyle{empty} \newpage
\thispagestyle{empty}
%

%\begin{titlepage}
\vfill
\begin{flushleft}\rule{\linewidth}{0.5mm}\end{flushleft}
\begin{center}
\textbf{Einstein's Twin Paradox: A New Interpretation}
\end{center}

\textbf{Résumé :} 
\lipsum[1]
%\medskip 

\textbf{Mots-clés :} 
physique, einstein
\begin{flushleft}\rule{\linewidth}{0.5mm}\end{flushleft}
\vfill
\begin{flushleft}\rule{\linewidth}{0.5mm}\end{flushleft}
\begin{center}
\textbf{Dissipative effects in high and very high cycle fatigue}
\end{center}

\textbf{Abstract :} 
\lipsum[1]
\medskip 

\textbf{Key words :} 
physique, einstein
\begin{flushleft}\rule{\linewidth}{0.5mm}\end{flushleft}
\vfill
\begin{center}
\textbf{Discipline :} Physique
\end{center}
\begin{flushleft}\rule{\linewidth}{0.5mm}\end{flushleft}
\begin{center}
Laboratoire de Physique\\
Université du Maryland\\
rue des peupliers\\
10000 MARYLAND
\end{center}

%\end{titlepage}